同啲女傾延禧攻略已經溝左5,6個

有幾個仲約左上屋企睇
你班毒撚繼續睇動漫啦

你睇電視嗰陣我已經叫左兩隻雞

LZ牛B 66666666666

咁污糟

就是skr🤙

你約個班女分分鐘仲污糟過雞